[加入LIHKG] 屌比人用左我個舊ID

手機版 出文 Testing.
PS. 邊個用左 岸久 呢個id 好想要番